### Завдання 1 

Вивчити та зрозуміти всі переваги та недоліки інструментів, які були розглянуті на уроці.

---

### Завдання 2 

Створити кілька моделей і реалізувати між ними відношення багато-багато і спробувати запустити міграції.

---

### Завдання 3 

Створити по 5 записів у базі даних для кожної моделі.

---

### Завдання 4

Створити моделі для інтернет-магазину, які відповідатимуть таким критеріям:

● Модель повинна вміщати всі поля якi ви вважаете запотрiбними.

● Додати зв'язок між моделями.

● Усі стандартні поля повинні бути порожніми.

● Додати моделі до щонайменше 5 продуктів.

---

### Завдання 5 

Створити кілька моделей та спробувати запустити міграції. Змінити моделі та запустити міграції. Виконати цей процес кілька разів і подивитися, як змінюватимуться таблиці в базі даних.

---

### Завдання 6

Спробувати підключити до проекту Postgres та запустити міграції на цю базу. Спробувати спочатку моделі без стосунків, а потім – з стосунками одна до одної.

---

### Завдання 7

Оновити моделі з попереднього завдання для інтернет-магазину:

● додати null True;

● змінити поля моделей;

● редагувати параметри полів.

---